# Теоретический вопрос
## Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Деструктуризация обеспечивает простой, но эффективный способ создания переменных из частей массива или свойств объекта — этот подход обычно позволяет получить лучший и более понятный код.